\documentclass{beamer}
\usepackage[siunitx,europeanresistors,americaninductors]{circuitikz}% elektriskās shēmas
\usepackage{tikz}% priekš elektriskajām shēmām kaut kas
\usepackage{amsmath}% var izmantot math mode
\usepackage{color}% var mainīt krāsu teksta paragrāfa vidū
\usepackage{wrapfig}% attelam apkart iet teksts
\usepackage{blindtext}% labākais veids kā saprast erorrus
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx} % var ielikt bildes
\usepackage{tabularx} % tabulas
\usepackage[utf8]{vietnam} % vietnamese typping
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol} % vairākas kolonas var izmantot
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\addtobeamertemplate{navigation symbols}{}{%
	\usebeamerfont{footline}%
	\usebeamercolor[fg]{footline}%
	\hspace{1em}%
	\insertframenumber/\inserttotalframenumber
	
}


%usetheme{Boadilla}

%\usetheme{Rochester}
%\usetheme{Madrid}
\usetheme{PaloAlto} % Uzliek labjā malā nosaukumu un autoru
% Front page figure -----------------------------
\logo{\includegraphics[scale=0.065]{images/LogoBK.jpg}} 

\title{Luận Văn:\\Viết chương trình trò chơi cờ tướng}
%\author{Đỗ Thành Long\\Vũ Văn Huynh}
\institute{Đại học quốc gia TPHCM\\Trường Đại Học Bách Khoa TPHCM\\ Khoa khoa học và kỹ thuật máy tính}
\date{TPHCM, 9/1/2020}

%\usebackgroundtemplate{
%\tikz[overlay,remember picture] \node[opacity=0.2, at=(current page.center)] {
%   \includegraphics[height=\paperheight,width=\paperwidth]{Images/bachkhoa.png}};
%}

\begin{document} % dokumenta sākums
\frame{\titlepage} % titullapa
%\begin{figure}[H]
%	\centering
%	\includegraphics[width=.75\textwidth]{Images/bachkhoa.png}
%	
%\end{figure}
%\input{1.lapa/Oma_likums.tex}
\input{intro.tex}
\input{Noidung.tex}
%% 1.giới thiệu đề tài
\input{1.gioi_thieu/gioithieudetai.tex}
%\input{1.lapa/Piemers_1.tex}


%% 2.lekcijas lapa
\input{2.phan_tich_do_phuc_tap/chapter2.tex}


%% 3.lekcijas lapa
\input{3.co_so_ly_thuyet/cosolythuyet.tex}


%@ 4.lekcijas lapa
\input{4.ket_qua/ketqua.tex}

\input{5.ket_luan/ketluan.tex}
\input{end.tex}


\end{document}